你見到男仔剃咗胳肋底毛會點諗？

會唔會覺得佢好奇怪
定係而家好多男人都會修/剃腋下毛，一啲都唔出奇？

推

人地剃咗胳肋底毛 影響到你嗎?

鳩毛 都唔會剃啦

好似好多巴打話要剃

唔好剃到太白滑囉

會修剪，太多好核突

樓主平時奶開胳肋底

咁鳩毛太長會唔會剃

有咩方法？電子Trimmer？

會呀

Gel吓佢得啦

夏天一定剃, 冇毛汗味都冇咁大

鳩毛 格肋底 鼻毛會修修
眉毛太痛 會叫女友幫我抆走叫雜毛

咁有創意

我都係
但係我剃完生返會唔舒服 所以一定要keep住剃

巴打用開咩修？

做gym好多人剃/修
美觀好多
最憎班仆街又要著背心又要show海膽

冇錯

其實香港地好多男人都會脫體毛⋯⋯

唔剃好嘔心…成個下流呀伯咁

一星期剃一次

係呀

鳩毛先煩
有無人成日zip 9左入去包皮，一扯勁痛

啲呀伯海膽真係好核突

唔可以俾佢太長！

做gym好多都會剃 但我唔會剃 我會剪短

用咩剪會好啲？我好想知點剪
因為我唔識剪 淨係識用鬚刨剃

剪短算啦 剃左成個基佬咁

用鉸剪？

無咩點諗 點知人地有咩理由 唔鍾意咪剃

正確gay味好濃

想lai

我都唔鍾意！

男朋友都有剃開 會冇咁臭 覺得冇問題

剃太乾淨會唔舒服 我叫人幫我買個修眉嘅細剪刀俾我剪短修一修就算 有時剪太短都會唔舒服 會剃乾淨嘅人點頂

用有 瓦 嗰啲較剪偷薄同短啲
做尖著背心 唔修會插哂啲毛出嚟

我都試過有一段時間唔剃臭死人

多謝巴打

鳩毛生堆埋上條撚到算唔算 無得剃 次次都要用蠟紙拔毛 仲要好痛

想奶

有冇地方係專幫男士脫毛㗎

我嗰個位又未咁長 係上面嗰個位太長 著底褲都feel到啲毛

有嘅，Google
不過窮撚冇錢

方便腋交

鳩毛、屎忽毛都脫到

男朋友會剃 覺得好白滑好正

千

萬

係呀 鳩毛有 屎忽唔知

太長好辛苦 打羈嗰陣 一掹

真咩，覺得男人有胳肋底毛好sexy喎
（前提係唔臭）

我就keep過唔剃胳肋底毛一段時間
臭到冇朋友
剃完之後老竇問我
「點解你突然之間唔臭？」
尷尬到呢

我會徒手抆 好撚正
眼捷毛都係

抆幾耐先抆得嗮？

最近發現咗可以好舒服咁剪毛嘅方法

對住牆鏡 舉高手望鏡剪 剪到條條都好均勻

唔係曲住個頭 唔洗鬥雞眼

碌鳩做咗laser
條女話舒服好多

Good!

真係唔會再出毛？

做完一年都生唔夠1cm

應該係最正嘅方法
剃完真係吉死人
後尾用咗脫毛膏 生返出嚟啲毛唔吉 又生得好慢
自己嚟講算係有效

聞到冇咁臭

啱啱剃完

點樣剪得靚

勁撚柒

見 mirror會剃

有冇脫毛膏推薦

係呀！
10年前班kpop韓仔都仲係剪，而家已經要剃嗮！

想瀨

小弟喺加拿大買嘅
未喺香港買過
如果你想要可以amazon
不過呢個方法可能唔係人人啱用

J毛都無

而家興！

夏天著短袖叉哂出黎我覺得好核突

係呀！我細個見過有童年陰影，十幾歲一出毛就開始剃

剃完好爽，光脫脫咁

利申剃過,依家長返準備再剃

係好爽！

我都會剃
因為生得濃密，唔剃既話容易出汗同發臭
同埋會keep住用爽身粉

鳩毛都有trim下，因為生到上肚
Abs果啲位既毛會剃晒佢
鳩毛就修短佢

利申，非gay

白切雞

冇錯！雖然話 x毛生上肚 xxx到老
但係咁樣除衫真係唔好睇！

剃完條撚睇落好靚
同大條啲
觀感一流

係呀！外國都好興剃下面，但係有啲人話自己淨係剃下面，同時又話剃胳肋底好gay
我唔明點解有人可以話自己下面冇毛 但係胳肋底全部海膽

樓主是gay佬

腋下剃完無咁大味
而且真係美觀好多

冇錯！

唔修下，夏天會易臭

啱呀

修一修
香體露都搽小d,持久d

由青春期開始就keep 住剃 胳肋底毛 鳩毛 腳毛 屎眼毛
未見過自己有毛會係點

蜜蠟囉
乜毛都幫你脫

咁勤力
我有時都懶
剃完腳毛好似行路好痛
之後冇剃（我腳毛ok唔係好長）

斗M阿你

沖涼剃，腳毛太長，著長褲好痛 會扯到d毛

我鳩毛真係日日都要剃先唔吉
（如果係用剃）

我用較剪剪淨2mm, 我都想知點樣剪得方便啲

痴撚線，日日剃唔痛？ 我成日都發炎咁 所以控制住一個禮拜一次

GAY

你地點剃啲摺位eg袋？

鉸剪會唔會唔小心吉嚫肉？

我用文具較剪，個頭唔係尖
屎眼毛都係咁剪短，不過果個位好難剪得好

少少就好睇
太多就.....你想像下橋寶寶

你keep到一個禮拜一次都好勤力呀！如果你剃完兩三日都唔吉真係好好！

屎眼毛好難自己搞
要清都係要搵出邊啲脫毛公司好好多

做激光脫晒佢

I know that feel bro

講清楚啲 唔係好get到你嘅問題 sorry

唔想畀個屎眼人地搞
好埋好快生返長

春袋好多摺位
要點剃?

剃光 一律當gay

激光打左佢一勞永逸
不過呢啲私密部位真係會尷尬

會想佢剃埋鳩毛 袋毛 同屎眼毛

要用鉸剪 或者你試下電鬚刨隔離個修剪器
唔好剃嗰個位

咁胸同肚毛會唔會修？

唔知點解一路睇一路笑

鍾意就修 唔鍾意可以唔修
唔會臭冇所謂

天氣凍d個袋會結實d，之後攞剃刀剃

諗起都覺得好易剃損

巴打真係專業

有名你叫

Btw我老婆唔肯剃胳肋底毛，佢話我剃佢先肯剃

正常都會修剪下啦下嘩

試過剃嗰個位剃損
痛到咩咁
以後都唔敢剃

點解屎眼有毛，毛星人?

其實小心啲剃 加上唔介意人哋點睇
剃都冇所謂

落d梘液

咁我其他地方都唔係多毛喎

靚仔=好睇 型
毒撚=唔講啦

唔可以俾包皮太長

我本身已經有剃
青龍一條
其實無咩咁特別

我剃光

咁有冇剃開胳肋底 定係修剪/唔理

點解樓主叫碧街

幫佢搽生髮水

因為碧街事變

又真係無諗過
平時無點為意胳肋底

咁你好好呀
唔會臭

唔剃唔舒服
直頭想去永久脫

做GYM見好多男人都剃左

而家好多！

認真
以前會前但唔會剃
剃過一次 生返出黎痕撚到

不過修完毛扑野真係爽好多

我剃光就keep住兩三日剃一次

唔修毛太長唔舒服

隱性gay

死gay佬

我都想知有冇 D 無痛既蜜蠟脫毛
脫鳩毛同袋毛真好撚痛
但有 D 人竟然可以脫到硬

剃已經係最唔痛最方便嘅方法
脫毛膏就好臭 雖然啲毛生返出嚟軟啲 但係都唔係喺root脫
喺根部脫嘅全部都係痛嘅方法，例如waxing
一係laser，唔知痛唔痛

用咩剃？剃毛機？
我都想體驗下青龍

剃毛既話大概兩三日就會好吉
脫毛膏冇用過，唔知佢有幾臭
Laser 都係痛架其實
waxing 真係好痛雖然都忍得下
但個零月就差唔多要做多係
雖然做得多係會生得慢 D 唔使 wax 得咁密

手動鬚刨(razor)搽cream(沖涼液)
小心啲

最初時就咁剪短佢算既
跟住有日wfh 興起諗住再剪短啲 剪到盡 跟住索性攞刨剃
要慢慢剃都剃左應該半個鐘就清哂
跟住開始隔兩三日剃
Keep住青龍
然後返唔到轉頭
我諗我依家應該見到黑森林會猶豫

咁有冇試過剃傷條青龍？

有
不過通常都唔會再剃袋毛
都係上面就算

我屋企

早兩日剃左, 條女含得主動左

咁你點處理腋下
好似wax胳肋底都好痛
定係修下就算

唔好試 試完要keep住剃
如果唔係你會後悔

會吉幾日

會好似剃鬚咁，越嚟越粗同多咗毛

有男人處理既私人男士蜜蠟脫毛

我加拿大唔多毛
冇理佢

因為你cut咗原本粗嘅位，多唔多咗就唔知

幾好

試過？

有毛先gay

咪係！

我有次見到連啲小學生都剃晒胳肋底毛
剃到白滑冇毛嗰種
屌心諗咁撚gay

LASER永久脫? 一定有

後生好興！

剃個啲女人嚟

半粒鐘

唔會剃但太長個D食掹左佢,打J會方便D
比人含個時又唔會成口毛

試過

講還講。。。

要幾$

諗起屎眼毛潮文

小學生
會唔會係未發育咋

都要 3、4 舊

冇野，脱左可能會覺得怪

聽講第一次會痛到叫出嚟
係咪真架？

即係點 🤔❓

巴打有冇剃？

真
堅痛
同埋會有血

幫佢奶

好gay

咁修剪係咪好啲

會修到著tee shirt唔會喺袖zip出黎

頭髮就甩得七七八八，鳩毛就濃密多到生上肚。點算

咁慘

樓主一定係做開奶個個先會開啲咁既post

屎眼毛依個係好大問題
月生月多
多毛柯完屎抹極都有殘留
所以wc擺濕紙巾清尾

但係屎眼毛點剃，
徒手扯走痛到pk

咁平

自己搽脫毛膏?
或者搵人幫你刮
或者搵人幫你蜜蠟 / laser

差唔多啦
有 D 400 - 500
脫三角位, 袋毛同你屎眼周邊果D毛

係用蠟定點？無痛？

蜜蠟
我都想有無痛

好L痛，笠水

你要好睇同唔吉就要忍一忍痛

我記得金城安有集剃左

你有冇識朋友會剃/修？

男仔既話修短佢再前後郁下手臂睇下著背心會唔會露毛就得啦
剃晒生出黎聽人講會勁吉唔舒服

剃晒?

剃哂

有啲人係會好吉
我ok

呢款gap唔啱我

唔係多毛先爽咩
我中意女多毛

每次剃袋底直頭好似高空走鋼線咁，
好撚淆，又難睇位

利申：青龍成日剃，袋底就真係好心情有精神先剃

我好耐都冇心機剃個袋
返嚟主題巴打點睇男人剃胳肋底？

剃完扑野同無剃無乜分別

剃左胳肋底俾我感覺乾淨啲無咁污糟，但自己無剃開既習慣

因為有啲人話gay所以我平時都唔係好夠膽講呢樣嘢
多謝你支持

咁每個人口味唔同既
我都鐘意有毛但唔係雜亂無章生到出晒界都唔理個種

講真做開gym, 剃係舒服好多

就黎生出黎D毛好拮WOR
愈多毛愈爽

我女仔見到會加分

多謝

你條友出街成日扯旗先會咁

搭車訓醒點都會扯一扯WO

條丁短 or 包皮長先有呢個問題

唔比我鳩毛長

睇左2次先睇到發生咩事

通常都係gay

夏天冬天都會剃，因為好易出汗有汗味，有時臭到自己都頂唔順

係呀，我都係

Gay佬先剃

我以為果個係鬚刨

正常男人應該要做既野

扮咩野 死基佬

仲要係咁推POST
你對男性胳肢底到底有幾大興趣

我懷疑條友想大家要求佢自拍格甩底，以獲得快感

因為格拉底臭無辦法唔剃

似想呃男性胳肢底J圖多D

大把啦，我最近都join左plan

巴打做咩部位

無問題
好怕男女海膽
利申：處女座

千萬！不要！刮！ 你的 肛 毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我X！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我X！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

樓主一定好鐘意黑木香

鐘意乾淨

我都係

天生無胳肋底毛

咁好

你呢個前提都幾難

最後推兩下

喉核明唔明顯

Jj

真係好多人脫下面啲毛

No

屌

你見到女仔剃咗陰毛會點諗？

我bb唔剃都香嫁

好正常

白滑bb豬大愛

個fd着短袖衫成日露胳肋底毛
佢搭我膊頭會聞到佢浸胳肋底味
有日見到佢剃咗
依家冇晒味

你個frd好醒

天生冇乜胳肋底毛係咪好事?
不過咁多年真係就算夏天好熱都冇乜汗味

係好事

金剃到隻腳光哂可以好gay

我唔剃隻腳

無毛既男人建議切埋條j 佢

最近諗住做laser就見到呢個post想知紋身痛d定laser痛d

巴打想做腋下定係私處laser？
可能都好痛
Laser我未試過，Waxing一定痛死人

格甩底+三角位全剃
有時陰毛黎個剷青 好爽

好多時本身想修修陰毛
剪剪下慶起拎個髮剷哂算數

修要好耐
剷咗佢幾秒搞掂

腋下 下面冇諗過搞

有無都係咁架啦

對住塊鏡修屎眼毛？

彩光脫毛機其實有冇用？

綜合網上資料
應該唔係永久
不過會減少毛髮
永久只有laser

0仔多數會剃

紋身 試過

男朋友天生太少毛，反而唔鍾意，佢22歲胳肋底毛都冇多條好似未發育咁
男朋友個朋友，肚有少少毛，我覺得好性感

靠感覺
用手抆住啲毛嚟剪
所以剪得唔好

無知一問，修來做咩

鳩毛仲長過條J, 梗係要剃

留名

會修短 望落乾淨啲

一般唔剃嘅話會生到幾長？

我比較鍾意剃左嘅，感覺乾淨d
唔剃都得，但如果大多都prefer修剪下

係咪兩個都食過

唔該晒巴打我都紋過 但個個都話laser好痛 所以想有個心理準備 冇紋身咁痛即係唔算好痛啦

幾cm？

真連登仔個個剃心形

好正常

冇乜嘢

話laser痛果d未妏過身，或者紋唔痛既位

gay

好彩我男朋友天生冇胳肋底毛

鳩毛生上棍好撚痛苦

屎眼毛同腳毛點剃

成肚毛

腳毛唔使剃啦
剃損點行路

上下髀都一大堆腳毛

男仔會天生冇㗎咩
少少汗毛都冇？

通常係會化妝果d男仔fd會修毛
但其實男仔唔剃都覺得冇咩

剃晒先正

會想奶

真係冇...一條都冇...
仲光滑過我

會㗎 我有個朋友有次同佢游水見到佢胳肋底超少毛 嚴格來講係冇毛 我問佢你係咪走去脫毛 佢話冇
我就問佢你係咪未發育 佢答我天生冇乜毛

咁你係咪見人剃咗又會咁問
成件事好尷尬

咁特別
好似比較少見

啲胳肋底毛剃完第二日已經生番個頭出黎煩到仆街

係呀
所以永遠都好尷尬

所以冬天會由鳩佢

屎眼毛 憑感覺去剪腳毛最簡單 落梘液就咁剃

剃左冇咩感想
但冇剃的唔想見到海膽，最好遮遮佢

有時生得太密遮住個屎眼 屙屎果陣啲屎俾啲毛𠝹碎哂

用鬚刨

有時會留意吓啲運動員有冇剃胳肋底毛
游水 排球嗰啲

游水要剃
排球通常都會剃

Push

所以成條拔先岩

無毛好撚核突

做蜜臘

正
就算唔剃都唔好俾我見到海膽

多數抆

沖涼時上梘液
用刮毛刀一刮搞掂

要抆幾耐？
用手直接抆？我自己好似唔得

唔會好似剃鬚咁有根剩喺度咩，摸落去岩岩蠶蠶咪仲衰過有毛

男仔剃哂腳毛又點睇

Ok呀

諗緊好唔好買咩manscaped 搞， 拎普通剃鬚刀搞到又損又紅又吉

剃要落梘液
可以試下脫毛膏

ig見到賣脫毛啲刨心思思

可以買嚟試下嘅
我覺得嗰啲似係for你修剪多啲

做開gym 著背心去gym房，耐左會覺得剃胳肋底毛係禮貌黎，觀感好好多。

天生無胳肋底毛.......

剃完睇落長啲，雖然本身都長

對本post topic有冇回應？

剃左幾好，我就白龍一條

睇完個鋪 尋日修短左

用較剪？易唔易修

Yes
難 扭到膊頭關節都痛

所以我都係剃
但係俾人問起就尷尬啲

呢個係中學青春期嘅回憶嚟
上上下堂kick住
之後轉堂起身要就住就住 又唔可以畀啲囡囡發現
要彎撚住行去廁所搞掂

係包皮過長定9毛太長

man既男人留到好濃密都係好man

好少
多數核突

唔知 青春期完咗就冇乜kick

我可能青春期已經剃過
生得冇咁長

好想奶

以前中學有同學有剃
佢娜型

嚟緊夏天著背心 所以會剃

好想做激光之後奶自己加拿大

你剃咗效果都差唔多

就係碌鳩唔夠長

剃左會唔健康

唔夠白滑

咁咪去做激光囉
慳錢嘅做蜜臘又得

想搵啲有越靚女幫我脫嘅
順便脫埋賓州毛同埋屎眼毛

死基佬

腋下嘅話好多脫毛機構好似都做男客
而staff應該係女性
下面嘅話就可能要搵返男士脫毛

我見有啲人得1-2cm
有啲長到5-6cm咁

我覺得短嗰啲應該係修剪咗
我老竇就幾cm...（童年陰影）

我會

有冇修埋腋下

對住醜女肥婆扯旗都情有可原
比男人脫脫下毛扯旗就大撚鑊
我唔想中途轉gay

咁又真係好撚gay～
Btw做手術就有機會俾女護士剃毛嘅

你唔扯都長過條毛？好想學野

影響會令我諗剃唔剃

有冇試過

冇 諗唔到剃左既好處係邊

屎忽毛都要修
何況其他

剃或者剪短都好 , 總之唔好又多又濃密成個海膽咁

我宣布此Post已完
樓主唔會再推
多謝大家發言及投票

多謝各位

30頁

30

會修到唔露出黎

都係用較剪？

1001

無人討論咪由佢沉
屌你老母係咁推po
成日見到呢個po好柒煩
block柒你條仆街

多謝推post

一樣呀ching 平時睇落好似冇咁

你話唔推就唔推？

以我上連登嘅經驗
啲基圖啲佬全部都係冇格甩底毛

有時都覺得依樣嘢好gay

100

749

750完

751

752

753

754

755

756

757

758

759

760

761

762

763

764

765

766

767

768

769

巴打係咁推Po

冇推到

不推文回覆
我想試下1001

773

774

775

做咩咁睇唔開

778

779

780

781

782

783

784

785

786

787

788

789

790

791

792

793

794

795

796

797

798

799

800

801

802

803

804

805

806

807

808

809

810

811

812

813

814

815

816

817

818

819

821

822

823

824

825

826

827

828

829

830

831打死人

832

833

834

835

836

837

838

839

愁緒揮不去 苦悶散不去 為何我心一片空虛

感情已失去 一切都失去 滿腔恨愁不可消除

為何你的嘴裏 總是那一句 為何我的心不會死

明白到愛失去 一切都不對 我又為何偏偏喜歡你

愛已是負累 相愛似受罪 心底如今滿苦淚

舊日情如醉 此際怕再追 偏偏癡心想見你

為何我心分秒想著過去 為何你一點都不記起

情義已失去 恩愛都失去 我卻為何偏偏喜歡你

851

852郵報

853澳門

854

855

956

858

859

860

861

862

863

8964

865

866

867

868

869

870

871

872

873

874

875

876

877

878

879

880

881

882

883

884

885

886

接受唔倒唔剃
夏天着背心攬住你
比兩舊海膽夾住 點頂

多謝回應

889

890

891

892

893

894

895

896

897

899

599

900

901

902

903

904

905

906

907

908

909

910

911

912

913

914

915

916

917

918

919

920

921

922

923

924

925

926

927

928

929

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

六四

65

66

6.7

6.8

一百萬人大遊行

6.10

6.11

六一二

6.13

6.14

6.15

二百萬人大遊行

7。1

元朗恐襲

979

980

八三一

982

983

和你塞

周梓樂

陳彥霖

賀佢老母

開槍

989

990

中大圍城

理大圍城

區議會

994

995

996

武漢肺炎

998

黨安法

1000